﹝圍爐﹞有BNO就入嚟打飛機

冇BNO就留個負皮好出返去